美國點解會叫華府

中國政府先係華府下話

應改以利府或堅府稱之

Washington 其實睇新聞好撚亂
有陣又在華 又華府

華盛頓政府

Washington D.C = 美國政府= 華盛頓政府 =華府
同埋避免同位於太平洋岸同名嘅華盛頓州混淆

華府

因為唐伯虎去過打工

全世界都是中國的

住華盛頓既人=華人

us

華盛頓 首[ref]府[/red]

D.C. 呢個名好型

我個名

屌你個Hi

DC狗

一般叫中央或者北京

柒撚到

中國政府叫地府呀

台灣先叫中華民國啵

華太師

去買一日冚包散先

過去叫國民政府，國府或者黨國（黨國一詞本指民國）。

啱呀

難分真與假

中國果個叫地府

在下係華府打緊工， 你問我答

華安

一個華安兩隻眼

華府、北京、唐寧街10號……

不如等我黎試下呢

華盛頓個dc又係解啲咩

District of Columbia

長智識了

咩叫columbia
加國又有 british columbia
美國就dc
好亂